連登仔真係天真過天真嬌

以為777唔敢強制你打針

當初話唔用安心出行玩寫紙仔，跟住就俾777禁咗冇得玩寫紙仔
而家就話乜疫苗都唔打，到時俾777禁你堂食或者捉去隔離集中營唔好喊

是但啦，我要攬炒！

無人反抗，得個嬲字，真係驚你有味

下
而家次次去餐廳直接入喎
寫咩紙

留得香港預左啦
政苦硬推既市民冇得簡既
不過我就選擇盲反,唔立法就唔會聽

強最好
急不及待想睇住班老嘢一車車去打4hing

我全家族都有三高喎 有種就強制